邊個政黨想要選票呀，快D開街站反黑警啦

而家泛民已經瘋狂喺街播黑警啲打人片喇

呢幾日親中街站反攻，真係完全冇得鬆懈